貓仔絕育邊度做好

都七個月大係時候要做公公知唔知邊度絕育最安全？

Same 想知
屋企嗰隻8-9月大
要佢做太監了

蛋蛋係咪唔留得?

留名
我個隻8個月大

岩岩問左睇開既獸醫要1300 包驗血
貓公 係咪好貴？

打過去問愛協400 + 200（入會費）
但要平日閒日先做得手術

推 有無人知出面咩價錢

咁邊一個係最安全 唔想有意外

包驗血都幾平 我睇開果間絕育$1100 發情加錢 驗血～$1300

男仔絕育好簡單
女仔反而危險d

天后dr hugh 我比一百分 唔洗縫針 傷口好快好

其實診所絕育咖話1千蚊上下都係好合理

NPV 好似一千以下

係咪太子基隆街嗰間？

係，北角都有

Npv 之前都係

可以去npv 我見都幾多人去

我兩隻粒蛋仲係冰箱

你都被人閹咗 ?

朋友隻貓係愛協做完之後野到成身蝨，我自己都諗住去獸醫算

留名，貓仔好似開始叫春

npv會好啲？

npv啦, 平靚正

+1
貓女上年喺呢間做
姑娘話做完唔使困籠同戴頭套
我真係冇困同冇幫佢戴
傷口都埋得好靚

遲啲到隻貓仔絕應該都去返呢間

我仲有隻仔！都系佢做！好得超快！連針都冇縫！

Hi 阻阻大家 有興趣join個貓奴group交流下